Dit was een hersenbloeding waarvoor ze vrij onvoorbereid was; en ze kon nauwelijks een glimlach op zijn wezen onderdrukken, nu op zoek naar de kennis van enkele van die mensen tegen wie zijn trots had in opstand tegen zijn aanbod.
